iphone是最好的電話，iphone萬歲！

AN狗入來，實話你on9

AN 狗食晒屎啦

用緊iPhone話樓主on9

講唔到幾耐 要講快啲講

我用67可以當暖包
iPhone 什麼都不是

冇錯